﻿ASP.NET WebAPI エクスプローラー サンプル
-------------------------------------------------- -----------------
このサンプルでは、Rest API およびデータ管理や視覚化コントロールのインポート/エクスポート機能について説明します。

Excel ファイルを生成し、選択した形式にデータ管理／視覚化コントロールをエクスポートします。これらの強力な Web API を使用して、さまざまなデータソースから Excel ファイルを生成したり、Excel ファイルを結合したり、オンザフライでバーコードを作成したり、FlexGrid で Excel ファイルをインポート／エクスポートすることができます。開発者の想像力次第で、その可能性は無限大です。"